有冇人試過瞓唔著 個腦係咁諗野會口渴？

呢排成日瞓唔著，成日回憶返之前啲對話
跟住就好口渴有冇人知咩事？

連登仔咁全能都冇人知

我呢排都係咁唔知關唔關新年事
放長假諗返起曬啲舊嘢

都係瞓唔著定係諗下野會口渴？
不過肯定唔關新年事，應該係你做左啲好深刻既事 ，令你會諗返

你嗰啲係咩回憶嚟？幫人含撚回憶？

淨係幫人含撚先有回憶架咩

正常...而且長期係咁仲會口臭...
你回憶對話就係你個人問題...個腦停唔到會係咁

Jm9

其實本身個人長時間口渴
日日係咁飲水
但呢排唔知點解失眠之餘
成日突然諗起啲舊嘢

口臭

諗舊野無非都係親情愛情嗰啲

以前細個都係咁...個腦唔識停...經常口乾口渴但入極水都乾...所以好易有口氣

咁你點解決？

唔訓覺 咪唔頸渴囉 咁就唔會有口氣

口渴就無 係急尿啫 明明無飲水都唔知點解咁多尿痾
利申 忍痛爬出被鬥痾左幾次

算係冇解決過...基本上係精神疲勞過度你就會瞓到
因為我個人一集中就會好快疲勞而眼瞓，所以我係咁強制關機黎改善
至於你，可能要搵一個啱自己嘅方法去強制關自己機...當然我唔建議藥物...

係張床度開個口...床下面放個容器...咁就唔洗出去痾喇

通常係真係到攰嗰陣先強制關到機
有時想早啲瞓都唔得